Q1.   Write a python program to store all programming language known to you using set.
Ans.   s1={e for e in input("Enter All Programming Language What You Knows: ").split(',')}
       print(s1)
       
Q2.   Write a python program to store your own Information.{name,age,gender,so..on}
Ans.   s1={e for e in input("Enter Your Data: Name:- Age:- Gender:- Add.:- Con.:- ").split(',')}
       print(s1)
       
Q3.   Write a python script to get the data type of the set.
Ans.   s1={e for e in input("Enter Some Data arranged by Comma: ").split(',')}
       print(s1,"\n",type(s1))
       
Q4.   Write a python program to find if "python" is in the set. thisset={"Java","Python"."C++"}
Ans.   thisset{"Java","Python","C++"}
       for e in s1:
            if "python" in s1:
                  print("Yes")
                  break
            else:
                 print("No")
                 break
                 
Q5.   Write a pyhton program to add items from another set to current set.thisset={"Java","Python","SQL"},secondset{"C","C++","NoSql"}
Ans.   thisset={"Java","Python","SQL"}
       secondset{"C","C++","NoSql"}
       thisset(list(thisset))
       secondset(list(secondset))
       d=thisset+secondset
       d=set(d)
       print(d)
       
Q6.   Write a python progarm to add elements of the list to a set.
                thisset={"Pyhton","Django","Javascript"}
                mylist=["Java","C"]
Ans.    thisset={"Pyhton","Django","Javascript"}
        mylist=["Java","C"]
        thisset=list(thisset)
        d=(mylist+thisset)
        d=set(d)
        print(d)
        
Q7.   Write a python program to remove last item from the set. thisset{"pyhton","Django","Javascript","SQL"}
Ans.    thisset={"pyhton","Django","Javascript","SQL"}
        thisset.remove("SQL")
        print(thisset)
        
Q8.   Write  a python program to delete the set completely.
Ans.    s1={"pyhton","Django","Javascript","SQL"}
        s1.clear()
        
Q9.   Write a python program to loop through the set and print value.
       s1={"Java","pyhton""Django","C++"}
Ans.   s1={e for e in{"Java","pyhton""Django","C++"}}
       print(s1)
       
Q10.  Write a python script to find a maximum and minimum value of a set.
Ans.   s1={e for e in input("Enter value: ").split(',')}
       s1=list(s1)
       print(max(s1))
       print(min(s1))
